今日教大家一個字 大家以後唔好講警黑合作 試下跟我講"國家恐怖主義"

唔知今時今日仲有幾多人未睇過V FOR VENDETTA
戲中未來英國係個極權主義警察國家
由一個叫北方之火既政黨一黨專政
呢個政黨發明左個好西利既病毒
然後秘密咁周圍放令英國陷入瘟疫既恐慌
北方之火就出黎話為阻止瘟疫蔓延就要比國家更多既權力
最後到佢地大權在扼時全英國再返唔到轉頭啦

呢種用國家級既力量以政治目的為目標去散播恐慌
呢種就叫國家恐怖主義State terrorism

好

push

元朗恐襲亦係State Terrorism既一條線

恐襲

要求警隊立即兌現宣誓承諾
我哋唔係要檢討 係要短時間立即有實績
特別任務連（飛虎隊）唔係從未任務失敗？

三日應該處理到！

唔入元朗嘅另一個可能性，唔可能屌鳩我都得，想全香港人俾意見。